想趁year 4開張信用卡

小弟一張信用卡都未申請過 冇咩研究
開左之後應該都係用黎上網買嘢同買機票酒店
行街睇戲食飯食m記都唔會碌卡
有冇推薦邊間銀行？

利申毒撚

用開附屬卡

放心 開左之後 就會行街睇戲食飯都碌卡
覆返你 用緊HSBC+渣打

其實係毒撚冇人陪行街睇戲食飯

畢業搵到工再整啦,唔少卡要年薪要求

學生卡好似唔洗？

不如搵張儲里數/回贈嘅卡?不過開張用住先都得嘅

多謝ching嘅建議

有學生證就得

大新啲回贈唔錯，去研究下

既然同用一個信用額咁點解仲要申請哂兩張

渣打